繼承烈士遺志 明日口號：黑警冷血，林鄭殺港

RIP